如果呢個世界有得同人交換國籍就好!

例如有啲人唔認同美國嘅價值， 但係又要移民美國!
跟住仲要呃啲人民美國點差， 又喺度享受世界!

如果有得交換國籍， 咁樣就可以好多人認同價值!
咁樣或者真係可以做到 keep America great!

我諗大把連登世都認同， 可能大把連登仔都係美國人!

例如嗰啲好憎美國,但係又要移民美國!
習近平家族 、
華閪瑩佢又要喺度美國買物業!

呢啲 偽君子

如果唔可以就將呢啲人驅逐出境,
佢哋唔認同美國民主!

完全睇唔到有乜關係

唔明你想表達乜
個啲人當然係口頭愛国身體很誠實
到時真係有得交換都唔會肯同你交換

On9
你搞番清楚先
係國民令到個國家有咁既文化
而唔係個國家文化影響國民

比你換到國藉你都唔會融入到

樓主想做美國人想到傻撚咗？

乜做美國人好好架咩？

認同你呢句，
但係我意思上 有話過咩!🤔🤔

我咪就係話啲人咁憎美國， 但係又要移民美國!
唔肯融入人哋嘅文化， 仲要將自己嘅惡習影響到其他人 !

咁鍾意中共!咪撚人移民喇!
根本係浪費 國籍
搞到啲好認同美國價值， 但係又冇公民權嘅人好慘!

起碼好過做中國人

咁所有人都用返之前刷首抽係邊度出世個app

應該會抽到中國同印度
仲衰過香港

可能你想同人交換 人哋唔想同你交換

唔好架
不過中國國家領導人個女都想做美國人囉

近呢幾年有勁多鬼佬中咗支那毒 瀨死係度唔走
對支那文化好有興趣 同佢地交換就啱

我都想講， 就係呢啲!
不過就係打字個陣一時之間諗唔到!

你思想真係好低b好戇鳩
你現實係咪1個朋友都無

咪就係
啲美國人，口講就話愛支那或者美國生活點慘者
但你叫佢地永久放棄美國國籍，100個99.999999個都唔肯啦